點解同樣都係人 香港人咁奴隸化

岩岩睇完呢個澳洲YOUTUBER呢個系列D片
真係好葡萄人地既生活
放假就約埋三五知已
開車一陣就到海邊
又冇人同你逼 水又藍又靚
潛下水捉下龍蝦咪話唔正
返到屋企又大又有後花園先百幾萬
睇返香港人......

有冇人明白果種你一直想追求既生活
係某D人既生活方式
而你只能夠繼續返工放工得閒就睇佢地D片葡萄下

我估我突然有呢種生活都未必習慣到 呢啲生活太開心唔啱香港人